[槍權撚喜訊] 美國人持槍保護商舖 同時屌柒警暴

內容大意係佢地覺得警察侵犯人權唔岩，支持示威，而警察見到持槍美國人就會鳩縮
但係同時都想巡邏保護小店唔會比人搶劫

呢Ｄ就真係有槍既好處

左膠不願面對

畫面唔靚，輸左啦 好心就學下香港

下面留言都係有左膠用假設性問題屌

一大team人全部步槍

步槍好似易買過手槍

美國個問題唔係"警察見到持槍美國人就會鳩縮"
而係對黑人白人double standard
e.g.

都係架，手槍收喺衫入面唔覺嘛，步槍噉大枝，難啲帶住周圍走

美國d示威點解成日變左搶劫騷亂 本來動機幾好都係咁

呢點真係香港人自制能力比較高
同埋我地比較識得避重就輕去幫手洗地

香港果陣都有班mk仔帶頭搞事啦
同樣道理姐，一定有立心不良既人想混水摸魚

唔好講美國，中國前幾年果個反日示威都有人借機搶iphone

有支共搞事 認真
多咗好多呢D BOT撥火

democrats都最鍾意用race card屌侵
gun control又係一個controversy

支共 & democrats應該樂見大亂

the only thing that can stop a bad guy with gun is a good guy with gun

香港示威都有搶嘢
不過唔係示威者搶

好似小米單嘢咁
示威者裝修玻璃
之後一堆藍絲、東南亞既人入去偷
依班人從來沒理念/法治，只有利益
當制度凌駕利益（即係偷嘢捉到要坐監）

班人係支持制度
所謂既法治精神，佢哋偷嘢果時去咗邊？
猶如送中條例破壞香港法治
佢哋都一樣支持，理念去咗邊？

點解黃絲唔搶唔偷？因為有信念/理念

連登仔撐人搶嘢喎

推